阿媽有外遇 你問我答

其實我都係想大家安慰下我啫

係咪你

唔好唔開心啦

爸爸媽媽各自搵食

你點知？

阿媽正唔正

絲 三十尾
唔講
好矛盾 平時我眼中嘅佢突然之間變得好恐怖
做左d對唔住屋企嘅嘢點解重可以笑笑口

唔係

手機對話 好似唔止一個人

比起同年嘅啊姨 係正嘅

你阿媽都係人
佢可以搵到自己的喜愛
有咩問題
佢都仲會返這個家，就可以啦！

恭喜+祝福佢吧！

點聯絡你阿媽?

樓主 我知呢個post沉左好耐
我都係同樣情況
我係幫佢整手機嗰陣見到
我地成個屋企係好完整 一路都冇乜大問題 我依家完全唔知點算btw我有嗰個男人電話

你係女定男？
如果你係男嘅其實可以私底下約個個男人出黎
叫佢唔好聯絡你呀媽 亦唔好爆你出黎
因為我係絲所以我唔夠勇氣做。。

我係男，我諗住睇多排 我真係好驚
驚自己有能力去挽回冇做到
thx for reply

其實都唔一定係要做啲咩嘅
我依家屋企就係阿媽雖然係出邊玩但都係顧屋企
阿爸唔知 唯有我一個扮冇嘢維持落去

我都係 我呀媽都好照顧屋企 但係嗰種反差真係....